
                      El mero hecho de que hayan dado un oscar por una película de superheroes, ya te dice que no es una película de superheroes normal. Las 3 películas de Batman hechas por Nolan son obras de arte, y esta sin duda es la mejor de ellas, con un Joker brutal. OBLIGATORIO VERLA.
        
            